女仔點睇男仔釘耳窿？

大家點睇？
釘耳窿有冇話咩，聽講左型右gay

勁多男人戴埋啲吊吊fing十字架耳環好心啦

緊係唔撚戴嗰啲啦，成個女人咁

戴一粒閃石/鑽石或者有個環整大個窿o個 d 都係柒多過潮..

唔係嗰啲，就咁普通銀耳環，普通耳窿

大佬咩年代呀
釘個耳窿都要理人點睇
利申2邊加埋釘左6粒

男人老狗釘咁多粒做乜。

自已鍾意咪得

有冇人話過你柒？

覺得自己鍾意就得唔使理人點諗
不過太誇張嘅話就不了

有人讚過型
都有人話過柒
但最緊要自己鍾意
點都有人反對你做既作為架
唔通咁就要放棄追求自己想做既野?

靚仔咪加分好有fashion sense

柒頭咪變死mk

最緊係自己鍾意啦，同紋身、染好誇張嘅髮型一樣，自己行出街覺得冇問題又有型咪得囉

無話唔得既，純粹討論下

真, 話你追求做柒頭嗰啲一定係唔抵得你咁型溝晒佢啲女

Ching識野
應該話每個人審美觀唔同
冇可能個個都認同你係型
做好自已鐘意既野就得

左耳戴緊吊吊fing十字架耳環 右耳一粒閃石耳環回覆緊你

戴chrome hearts 就好撚型

我最多鑲珠咋